電腦

有無巴打用緊samsung既notebook?
可唔可以講下用後感